有無人一齊入黎吐槽一下屋企附近有咩食

吐你老母

吐咩撚槽呀

負皮是我俾的
吐你老母槽

睇唔明

？

Liu zhu hau qui